你哋真係覺得啲狗嘅仔女會畀人欺凌咩

我淨係預見到啲狗嘅仔女會因為自己阿爸阿媽做警察周圍蝦蝦霸霸
另外又有啲人會擦呢啲狗仔狗女嘅鞋

最驚啲狗仔迫同學食佢袋底泥
又用硬物磨老師陰蒂

唔聽啲狗仔狗女講就同佢阿爸阿媽講

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

係
朋友講有d警察仔女本身已經係學校惡晒
依家只係令其他人仔女受佢地欺凌問題更嚴重

已成特權階級
睇唔順眼邊個同學
撳個掣就可以拉人

應該唔會有人欺凌佢地啦
狗冇良知 佢地教出黎嘅仔女都好大機會咁冇
似佢地會欺凌其他同學多啲囉

中學開始香港人已經被 壓榨

其實係

小心係佢地欺凌人
然後扮受害者屈人欺凌佢地

身邊都有同學而家好驚返學

會！有個親戚學校做校工，佢已經講咗話會任啲同學仔欺凌佢哋扺撚死咁話

冷處理
唔好同佢哋講嘢
為免自己畀佢哋欺凌

17歲狗仔會咁做

你唔同佢玩佢同老師告你呀

一定會啦

麻包袋就係實例。講出黎得淡笑

告乜q 番學係讀書 佢唔好教壞其他小朋友呀

狗仔： 我爸是 _ _

其他同學： 哦 (繼續冇人同佢玩）

我咁睇囉. 如果我係普通人嘅父母.我會叫我仔女遠離佢哋呀. 怕 lun 咗佢哋

我只會覺得啲狗仔女會點都屈同學欺凌趕啲睇唔順眼同學出校

無用㗎 你唔講野 佢都照按制 你都係死
他們現在是權貴子弟 全校都要聽佢地支笛
得就轉校